支持Uber 合法化

一聽要過海又話要入氣，又話唔識路，你老母觀塘去中環大道中都唔識路，我話我帶，之後就唔開車，咁我唯有報警話你拒載，但最後都係落左車

有咩好方法屌打班拒載仆街？

問佢中環差館識唔識去

我已經話報警啦，都大唔到條屳家產

要又坐又要屌
你咁廢就行路算啦

地鐵壞車你唔屌？你又行路？同埋過海點行路？

去外地最鐘意CALL UBER
希望香港快啲搞掂
最好有埋uber pool

公共交通攞黎同的士比？
算數啦你
依家就算 uber 未合法咪一樣有人做
係人都知的士狗on9
上車前又唔問清楚
依家坐完就係到屌三屌四
的士狗係唔抵幫呀
但on9個個係你

的士唔係公共交通工具？ 翻小學再讀過啦你

既然係有必要一視同仁既咁我覺得綜援同埋低收入人士既交通津貼都要計算埋每日坐的士返工既金額係入面，有必要提高資助。

你點答？

100%人都唔認同，咁係咪同巴士地鐵有分別？
分別係邊度？
唔好呃自己見到法例上寫的士係公共交通就攞黎做擋箭牌啦，一啲說服力都無

公共運輸系統係政府規劃出黎，但同消費者點樣選擇，點樣經營係兩回事黎。

香港的士明顯係官商勾結既產物，一方面你係度屌緊佢個陣，一邊又話佢係公共交通工具，覺唔覺得矛盾？

佢只係被規劃係公共運輸系統入面，實質運作根本就同私營無分別

做乜姐你，宜家個point係屌鳩佢拒載同佢本身既服務有出入，我比車費就係去我要既地方，等於地鐵壞車比人屌一樣，唔係拎地鐵同的士比，你d邏輯 宜家係屌緊佢拒載

仲有，你坐過的士未？你未上車就同佢講去邊咪姐係比佢揀車唔車你？你估蝗國呀

咁抵撚你死啦
你係抵柒架喎
又要威又唔敢報警死死氣落返車
面就人地比 假就自己丟
你上車問左先就唔洗咁尷尬
仲要係度死撐

你一架的士唔做你生意可以做第二架
仲有人地分明規定邊個的士站係過海邊啲唔過
係你on9以為係街邊是旦揀間車都過海囉

的士影響既係你一個人，地鐵係幾十幾百萬人
你攞黎比，笑大人個口

我唔係講緊的士狗係問題呀

我係笑你 on9咋
抵你咁柒啦
好快你又會有第二次架啦

口講支持uber
又唔撚去答
有種依家起唔再坐的士全面坐uber呀
你又唔撚敢
抵比的士狗食住你

點解唔報？

你真係未撚坐過的士
小弟見識少，原來唔去過海站，係街要問完先比佢揀去唔去，我做乜撚要坐的士，坐小巴咪得，的士應該要淘汰，你奴性會唔會重左小小？
拒載係影響我一個人，香港得一部的士同一個乖客？

真係好撚on9，乜撚野邏輯？

趕住appointment，唔係實玩大佢

收皮啦 柒頭皮 報警未呀
有冇諗過你上唔到車人地上到呀？
的士就係唔會淘汰，係你on99以為人地會改善，分明就係官商勾結產物，你要坐就要跟佢地玩法。你肯玩，大把的士佬做你生意，肯有禮貌。

坐小巴你都係跟小巴佬支笛啦
你覺得小巴佬惡定的士佬惡呀
無論你坐咩都係一條廢柴咋
有本事就自己買車唔好求人
成日係度FF的士佬要就你
你以為你邊個
你能夠做既唯一就係拒坐
慳啲啦你講邏輯
你啲邏輯最後有冇車坐呀

好廢老tone
乘客比錢的士提供服務 服務條款有講清楚守則
點解要講個「就」字？

全額交通津貼只係會俾翻$600你
申請人當然可以搭的士翻工啦
不過唔會claim得足

的士作為一個公共交通工具
佢嘅目的係為乘客提供直達目的地的個人化運輸服務(from 運輸署)
而家嘅的士過海嘅又唔接 又亂咁收車錢
但係政府冇進行過d咩規管

而政府監管不足嘅情況
係因為的士壟斷市場
咁推出uber嚟搵多個競爭者
點都好過佢而家獨大

因為香港的士背後公會係紅色團體

想的士佬死 ? uber 合法化？

難過買黃子華

利申 日日係馬路工作 極憎的士狗

uber 係各國都比人reject既原因係uber 係新自由主義既產物
佢唔屬於任何一個國家
佢賺幾多錢對國家黎講都無好處
正常係應該要反對
只係香港的士環境太惡劣
民意傾向uber

呢個競爭好快就會後悔
等同當年賣晒啲商場比領匯一鳩樣

香港一國兩制添呀
港人治港呀
言論自由呀

分返開啦

我係屌緊佢on9 唔係認同個制度無問題
你依家爭取民主係咪仲諗住同政府申訴就有呀 醒下啦

我就係同你講邏輯，如果過海剩係去過海站先有得坐唔拒載，咁的士本身既用途係乜？同我坐小巴一樣，明未？

一買一賣，我比車費去我目的地，佢就左我乜？

點解你會覺得我最後會無車坐？你真係當香港得一架的士？

等你大個仔，有錢坐的士，就會明我講乜

做咩啫你 九唔撚搭八咁
講緊的士佬收咗錢拒載冇提供佢應該嘅服務
你就話坐的士要跟佢套玩法
係咪你比錢買嘅服務人哋唔提供就係你自己廢
叫人哋買翻車轉頭 搞撚笑
係咪屋企有飯食唔可以出街食呀
自己一堆歪理仲話人冇邏輯
你咁撚大反應係咪揸緊紅的呀

咁係咪佢唔做等於理所當然？
依家屌你啲的士佬戇鳩咪屌你囉 咩呀
唔撚屌得呀？